日日準時放工的你......放工後有咩做?

而家份文職又可以放星期六日......

唔想極速回家又係打J了

上連登

行路返屋企

做冤冬

買餸執屋煮飯

要唔要個性奴呀

Gym

去吹海風
不過吹得多有時個人會好blue

不了，我好愛我男朋友

好啦 唔阻你哋互射